有無人讀緊 /讀過cs50x

做乜呢排咁多人想自學CS/programming? 想靠IT走佬?

cs50都難...佢係for完全唔識電腦嘅人學wor

邊到難
DSE雞都識